鬼佬就係叫洋腸 咁鬼妹係叫洋乜？

洋閪

洋鮑

激烈的海膽

腸就西方國家常見姐
西方國家興食鮑魚咩

西餅

男人黎

腸形容碌鳩呀

洋歡喜

我知
你做乜鳩？

蕃西

屌 佢做乜鳩
小學畢業未

生蠔

西洋菜

依個有創意

西西

番西

洋妞

屌 做乜鳩呀佢

我都唔知 要問下當事人
但應該柒到捐返入老母個西到了

講緊性器官 形容喎

都係洋腸

你係咪有咩經歷要分享下

洋熱狗

西生菜

洋扒

熱情的臭閪

洋蜆？

西隧

英法隧道

白虎

比人包住嘅係腸
包住人嘅都係腸
明未？

洋碳麗琪

羊歡喜

洋粉？
腸粉

又點呀呢個

呢個幾合理

上面有人講過 暫時比較貼切既答案

洋碟

洋膜

洋究

法蘭西

兩頁都冇人講

洋蠔

西洋 洋西

真hehe

荷蘭閪

尼亞加拉大瀑布

洋桃

番茜

點呀你，search下 penis to vagina transformation 先

熱狗

洋批

鮮鮑
粉西…

低汁

pussy

洋奶

酸西

洋芋

洋donut

洋州炒飯

西墜

食洋腸
嘆番杯

Yeung high

法蘭西

番茄
西柚

洋子矜

大閪洋

進口蠔

西梅

樓主意思西方常見腸先用，唔興食鮑魚用唔到鮑魚丫嘛。咁又唔係因為常見先用腸呢個字，我句野真係咁難明？

洋廚師腸袋

洋妞
洋樓

洋具

洋撻

要配咩野炒

熱狗/熱狗包

終於有圖

夷陰